邊間報館記者被人搶手機?

好似其中一間係香港01

四眼果個係TMHK